내가 설마 니 에미 제삿날 거짓말 하고 딴 데 가겠냐? 그게 어디 사람이 할짓이냐?하..
저 왔어요.
아..
되게 고독해보이세요.
고독했어요. 자옥씨가 빨리 안와서.
1년에 한번 밥 드시러 오시는 엄마를 기다리게 할순 없잖아요.
여기 참 좋죠.좀 앉았다갈까요?
예. 그러죠.
오늘 되게 멋있으세요. 가만 보면 옷 참 잘 입으셔.
아..하..
옷은 왜 이렇게 화려하고..아버지 설마..
니 에미 제삿날 거짓말 하고 딴 데 가겠냐? 그게 사람이 할짓이냐?
아버지 설마..아버지 설마..아버지 설마..
어머, 저기..이선생 아닌가?
자옥씨!
괜찮으세요?현경인줄 알고..
치우세요! 이선생인줄 알고 절 물속에 처박으신거에요?
처박은 건 아닌데..
정말 해도해도 너무 하네요! 이렇게까지 필사적으로 숨기실 걸 뭐하러 절 만나세요? 전 이런 관계 더 이상 싫어요! 우리 그만 만나죠!
자옥씨 자옥씨~
괜찮으세요?
됐어요! 누가 보면 이번엔 또 저한테 무슨 짓을 하시려고.
자옥씨..얌마! 너 거기 안서!!야! 니 눈은 선글라스 낄라고 달고 다니냐?! 사람을 쳤으면 사과를 해야지!
아니 이 할아버지가 왜이래!놔요 이거!
놓긴 뭘 놔! 당장 사과 해! 당장!
됐어요 그만하세요
당사자가 됐다잖아~ 당신이 뭔데 난리야!
나? 이 여자 남자친구다! 왜?
이 여자는 김자옥이고! 나는 남자친구 이순재다! 어쩔래!!
그만 하세요.
누가 이름 물어봤어? 노인네 노망 난거야 뭐야..
뭐? 노망? 이 자식이!
악!!
